wow，今晚光明頂有白偉俊，毛偉俊，習偉俊，共偉俊

呢條人渣幾十姓家奴